［勁歌金曲］軒仔拎金曲獎 全世界上台睇佢唱歌真係好老尷

恭喜軒仔但班佈景板唔知做乜鳩